仆街, 觀塘好塞車

執生

我份工冇啦